Accepter une demande de location

\begin{itemize}
    \tightlist
    \item \textbf{Rôle}: Un propriétaire
    \item \textbf{Objectif}: Accepter une demande de location
    \item \textbf{Pré-condition}: Être inscrit en tant que propriétaire et avoir déjà proposé un lieu
    \item
        \textbf{Etapes}:
        \begin{itemize}
            \item Le propriétaire entre sur le site
            \item Euphrosyne ouvre la page d'accueil
            \item Le propriétaire se connecte
            \item Euphrosyne affiche la page du membre
            \item La page affiche les demandes de location attribuées au membre
            \item Le propriétaire valide une demande de location
            \item Euphrosyne lui confirme son action
        \end{itemize}
\end{itemize}